教你點分扮示威者嘅黑警

當一個人好專心咁做緊野，但好唔專心咁望住你。

果個就係差人！

人地尋日講左自己唔係警察喇